一人一個 個個都話好靚仔但你覺得樣衰既男星

改兩個字嘅新post

一定係Anson Lo
完全唔知有咩可取之處

拍埋姜B度輕鬆被秒殺

菅田將暉

我囉 人人都話我靚仔 但我看得自己好樣衰

你係邊度嘅男星

佢個下巴咩事

Anson Lo 應該唔係sell靚仔掛

認真問 佢sell乜

Anson Lo感覺好厚粉

唱跳又真係幾型嘅
唔講樣
跳舞身型嗰啲都有努力練

認同，一直都唔明佢靚喺邊度
記得好耐之前睇校閱女王，石原係咁話佢好靚仔，但真係唔識欣賞

亦都唔明點解啲人話Anson Lo靚仔，唱歌係ok嘅

另外就係本鄉奏多同神木隆之介

本鄉奏多

神木隆之介

神木唔靚仔但好pure

感覺佢性格係ok

另外一直接受唔到夜神月真人係藤原龍也，如果齋講樣，但L搵松山研一就好正

顧定軒

同感
條矮仔又黑又樣衰又老
做衰咗夜神月

ANDY LAU

其實我覺得佢個樣好义怪,就算唔計佢係藍,以前D人話咩栢豪BB我都唔知做乜勁?

李鐘碩

佢對眼生得好開，輪廓又唔靚
本身夜神月係靚仔嚟架嘛

利申：睇咗漫畫先嘅

屌，句對白
佢個樣好怪，但我家姐成日話佢靚仔